俾10蚊你要你參加愛國遊行你制唔制？

車費都唔止啦
做義工咩

10億美金就差唔多

為左顯示我嘅誠意，我比你食番一蚊呀 請我plz

ubereat 都唔只啦

10蚊 加一煲狗肉 我制